非帶風向 試下將切身問題加落訴到 人口過多 買唔起樓 睇公立醫院排好耐 每日150

港人港地，源頭減廢

我知呢啲訴求有寫喺連儂牆度
不過好多人都冇去了解冇去睇

屌你老母藍屍 暴力又屌 連儂牆咁撚和平都屌

推